Swing捨得出演唱會DVD未???

出黎找數未？我條頸已經長撚過非洲薛凱琪

喂，出黎回應下

屌你兩條友淨係送咗一隻俾蘇永康
Fans都好想聽呀

咩歌？

UP

演唱會dvd

屌佢呀即係有dvd

係呀Eric kwok淨係喺佢個show到送咗一隻俾佢
Fans唔駛要咩

月經post

推

jerld 11月有拉闊音樂會 同juno 同kay 一齊做

等咗50幾年